其實係中東人眼中，拉登ISIS係咪英雄？

拉登死果陣，果排媒體放左張疑似條屍張相，
跟住有專家話唔好放出黎，話刺激到中東民眾情緒。

同埋回教國家好似好憎美國，覺得入侵佢地國家。

認真想了解多啲中東局勢，請問點入手

大部分都唔會認同ISIS, 會貶稱佢地做Daesh 類似腳下咁解

Simon shen 有條片講中東局勢，可以睇睇

中東就唔知，但係阿富汗、巴基斯坦一定德高望重

國家英雄咁唔係邊可能咁耐都搵唔到

好似話阿蓋達，塔利班果啲有理念好多

isis就純粹揾利益集團